 [
    {
        "question": "რა ჰქვია ვარსკვლავურ ომებში მწვანე ჯედაის? ",
        "option1": " იოდა ",
        "option2": " კენერი ",
        "option3": "ჰატი ჯაბა",
        "ans":1
    },
    {
        "question": " ვინ შეძლო ვარველში თორის ჩაქუჩის აღება?(გარდა თორისა) ",
        "option1": " რკინის კაცმა ",
        "option2": " ადამიანი ობობამ ",
        "option3": " კაპიტანი ამერიკამ ",
        "ans":3 
    },
    {
        "question": " ვის დაუჯდა სიცოცხლის ფასად თანოსის დამარცხება? ",
        "option1": " რკინის კაცს ",
        "option2": " დოქტორ სტრეინჯს ",
        "option3": "კაპიტან ამერიკას",
        "ans":1 
    },
    {
        "question": "რომელია ალკოჰოლის ფორმულა? ",
        "option1": "  CaSO4  ",
        "option2": " C2H6O ",
        "option3": " რავიცი კაცო მე",
        "ans":2 
    },
    {
        "question": " ... ბელგიის დედაქალაქია. ",
        "option1": "  კიშინიოვი  ",
        "option2": " დუბლინი ",
        "option3": " ბრიუსელი ",
        "ans":3 
    },
    {
        "question": " რა ჰქვია ჟირაფის ნაშიერს? ",
        "option1": "  ბაცაცა  ",
        "option2": " ბიჟინა ",
        "option3": " ბოჟიკო ",
        "ans":3 
    },
    {
        "question": " მსოფლიოს მერვე საოცრება არის... ",
        "option1": "  კაბადოკია  ",
        "option2": " ეიფელი ",
        "option3": " ჩვენს კლასში გაკვეთილის ჩაბარება ",
        "ans":1 
    },
    {
        "question": " რატომ ვერ მივდივართ საქართველოს თამაშზე? ",
        "option1": "  ადგილები აღარ არის  ",
        "option2": " ფული არ არის ",
        "option3": " ორივე ",
        "ans":1 
    },
    {
        "question": " სად ვსწავლობ მე ?",
        "option1": "  სახლში  ",
        "option2": " სკოლაში ",
        "option3": " სოთინ მუთუნ ვაორექ დო ვართ იპიქ ",
        "ans":3 
    },
    {
        "question": " ორი ჩიტი მიფრინავს,ერთი განსაკუთრებით... ",
        "option1": " ვეთანხმები ",
        "option2": " არ ვეთანხმები ",
        "option3": "ორივე",
        "ans":1 
    }
]
